
                      maravillosa película !! 100 % la recomiendo.. real, con mensajes, reflexiones, ante todo una realidad la propia vida en sí lejos de abordar una triste realidad de la guerra, esclavitud, flagelo, violación a los derechos humanos es una total realidad del sufrimiento caídas de las personas en esta vida donde hay tristeza, alegrías, penas, emociones, paz, la lucha entre el bien y el mal; pero ante todo sin olvidar que lo más importante es la persona en sí y no lo que tenga su dinero, su plata todo eso se queda se va el espíritu su alma transciende.
        
            